［對準中共］利用武漢成為我地既籌碼

我地既敵人有3個 狗 港共同中共
前2個我地已經試過好多方法去抗爭 但係個成效已經越黎越低 依加我地係時候去搞最終大佬

但係以我地呢班小市民點樣可以撼動到中共
我唯一諗到既方法只得一個
就係向大陸人文宣
係安全既地方做中共最唔鍾意既野 煩鳩中共
而且呢樣野係唔會令中間派反感 姐係唔會失你地最鍾意既民心

中共最怕既就係國內動亂
所以每一次騷動都會消息封鎖 最怕就係將示威事件傳開
所以我地應該利用呢一點 話比中共聽 你一日唔正視我地既訴求 我地就會一直不停咁向大陸人灌輸革命既思想 直到佢滿足我地既訴求為止（呢樣希望搵個大中華膠議員係新聞度講 要好好比中共知道我地既行動）
而咁岩呢一排有武漢呢單野發生 我地就應該借機借煲大佢 務求令中共煩上加煩

而依加好多人都話怕77遊行會失焦
仲提出好多點黎講呢樣野冇用 咁我想用下面個post黎回應下
切勿白費港人犧牲 自作聰明為他人作嫁衣裳

第一：我地唔係想佢做我地盟友 我地只係想煩鳩中共 同理念呢樣野冇關係
第二：我唔覺得佢會咁易跪低 同埋even佢拆左彈我地都可以照樣宣傳 同大陸人講 只要同心協力出黎遊行 中共就會跪低
另外如果佢真係跪低 我地更加可以同港共講 中共都肯直視人民既要求 點解港共唔肯
第三：中共維穩力量強 我地好難係網上做到呢樣野 所以我地就應該要面對面同大陸人宣傳
第四：同樣地 目的只係令中共煩 令中共覺得有威脅
第五：77遊行主軸都係五訴求 而只係我地既目的地係高鐵站 咁岩可以係果度做文宣派傳單
第六：冇人話要解放中國 黑心講句中國越唔民主越好 因為只要我地有高度自治 我地就越有多機會

睇吓其他post出嚟柒啦

[唔撚係要聲援武漢] 武漢只係文宣內容 係用黎教人改變始於抗爭

咪on9啦

向大陸人文宣
用下腦先post唔好衝出黎柒

打唔贏頭2個敵人
所以要去打final boss
係咩理論黎？

專注五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

武你老母, 冇興趣隔離國家既事

武漢人：港獨分子唔好諗住利用我地

大家唔好自作多情

要撐就撐分離主義滬獨川獨疆獨圖獨台獨

集中五大訴求
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
0
0

打唔贏狗係因為有港共撐腰
打唔贏港共係因為政府選票係中共手
咁依狗我地咪直接搞中共囉
回埋上面文宣果樣
其實我地做既文宣只要唔好太過火 作d煽情野就得
因為佢地冇得fact check 又唔會澄清 任我地寫

我冇野講

咪撚搞亂檔啦

試試分析樓主心理

"擒賊先擒王
鬥獸棋 老鼠可以食大象"

理論上係有呢種兵法攻略,實際上行唔行得通就唔知

終於有人明
我覺得中共一向對呢d好撚大反應
所以值得一試

其實有野可打擊中共既野唔用?等到單野冇左先講?

我無野講

你有心想搞
整合啲資料send 俾外國傳媒, 佢地有心跟進會自己跟
香港人理番香港自己野先
Hong Kong is NOT China!

push

我反而覺得唔應該比外媒
一黎 我地目的係想令中共想息事寧人 接受我地既訴求
一去到外媒就好難收科
二黎 到時中共又會講外國勢力 大陸狗一聽到外國勢奢就會發癲 到時所有文宣即刻收皮

又黎唔好激嬲共產黨?
真係?
何況文宣對像幾時變左大陸人?

俾多啲香港人知仲撚好啦
俾佢地知信共產黨只會頭破血流

Why not both
2邊一齊宣傳 到時都係派同一份傳單
因為傳單既受眾都係淺藍班人
同埋唔係唔好激嬲共產黨
而係一去到外媒就會焦點去哂武漢度
到時中共都未必得閒會理香港 到時就真係失焦

好多傻仔根本無用腦就盲反
面對住咩敵人都未知
柒婆擺明已經係一個傀儡 佢只會冷處理香港人既訴求
如果中共知道香港一直做野撼動佢地 真係比真普選你都唔奇
學魯迅話齋 而家唔再要求開窗 直接係天花板開個窿
等中共整返隻窗比香港人

兄弟爬山各自努力係講緊爬緊同一座山
即係有相同目的（反送中以及相關訴求）但唔會因為其手段（勇武/和理非）而割席

武漢已經係第二座山。唔係爬同一座山點解要支持？

再講點解唔叫武漢人支持返香港反送中訴求？

唔通你有100隻3毛洗版開post就等於主流咩